屌佢老母東涌綫又壞撚左

困左喺車度，頭先車長走黎幫度門唔知放氣定點，宜家度門滋滋聲

東涌線

不過早20分鐘

開車未呀

頭先車長由車頭行到車尾走左幾轉，係咁話技術故障

困左幾耐？

電話睇唔到幾時開車都知伏伏地
點知真係中伏

得兩位巴打 同我一樣咁黑仔

近乎9個字

咁我好彩好多
困左十分鐘即走

新聞有冇講咩事？

我仲等緊

仆街係車上面

屌返學遲大到

去尖東轉車先

巴打有無片睇

廢鐵

鬼佬車壞左

東涌開車未

30分鐘一班

慢速行駛

岩岩掛住睇書冇影到，但有唔少人有影，應該會上蘋果

塞左9個字都仲係東涌未開車

龜速行駛中

塞咁耐呢排final period 有無人出咗事

坐左係地鐵入面成個鐘 聽等最多係技術故障

轉巴士輕鬆到青馬

Present
好彩上星期preseent左

我都到欣澳

今日排隊present但最後一個 唔知輪唔輪到我呢

依家話係大壕灣清客

而家去大豪灣

今日去做site visit sin 壞車

好彩走堂

好彩今日present 早左出門口
不過地鐵食屎啦屌你老母

咁啱搭早一班車

+1

屌 係欣澳等左三架車都未上得車

額外行車時間係20分鐘？咁點解我企左個幾鐘

借問聲依家青衣出香港幾多分鐘一班車

推

好彩搭巴士